已經幾撚多次 一批留 一批唔留 唔上唔落

而家大勢走 咁就跟手一齊走啦
而家冇原因留
一.政府繼續漠視
二.狗殺紅眼 殺人放火被視為英雄作為

而家狗就係同你玩大佢 唔夠玩呀而家
唔好盲目送頭 識時務呀

負皮我做咩先？ 係咪係機場留緊？

冇大台係咁架啦
係要協調 同防鬼

唔好每次都跟住班狗劇本行啦好嘛？
調動晒兵力應付我地 我地就要應戰？
彩佢都on9啦

喂 成班人走緊啦 塞住係個鐵到 有咩戰術意義先
唔好又等比人開波啦
養精蓄銳

唔好盲目相信人數有優勢 兵貴神速等等
人數再多 冇大腦都只係有勇無謀
都係得赤手空拳 對人地有部暑有gear

Gear

明刀明槍 但係有優勢 冇能力
對人地在暗 鬼鬼祟祟 背後插你一刀呀
唔好諗住佢會放輕手腳

好啦 一齊留啦 d鋪閂哂 留到幾時？？
點sustain